# Просмотр карточки персоны

Для открытия карточки персоны нужно нажать на ФИО на главной странице в таблице персон.

Форма просмотра карточки персоны выглядит следующим образом

!["Карточка персоны"](img/view_person_01.png "Карточка персоны")

С карточки персоны можно

* [Отредактировать персону](edit-person.md)
* [Добавить телефон](add-phone.md)
* [Удалить телефон](delete-phone.md)